現場唔好再叫 "香港人加油" 現場唔好再叫 "香港人加油" 現場唔好再叫 "香港人加油"

現場唔好再叫 "香港人加油"

光復香港，時代革命

我都覺「香港人加油」唔知點想點咁
硬係怪怪地

五大訴求 , 缺一不可

TUI

唔夠膽現場講，要上黎連登講

超級推

黎現場叫人唔好再叫

叫香港獨立

咁你咪去現場自己嗌囉
你開咗個頭一定有人跟

gum nei suggest giu mud

五大訴求 , 缺一不可

TUI

收皮啦

撤回惡法呢一點最緊要，至於咩時代革命果啲，係而家士氣開始衰竭既時候，就無謂再講了

香港人加油係有本土意思

聽到真心尷尬

推

#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

叫香港毒辣

要帶頭叫 就會停

外媒/全世界既人睇到你地嗌香港人加油,其實唔知你地做乜野

港共暴政必亡

光復香港
時代革命呀呀呀呀呀
唔好再咁大陣柒味叫香港人加油

每人都有唔同信念
香港人加油可以凝聚唔同年齡層
永遠都係叫得最大聲
士氣口號 不要廢除

你可以帶頭叫你喜歡ge口號
例如光復香港

你係現場就直接同人講好過
唔係個個有時間上連登

呀蛇抖抖 公安接手
同志們 辛苦了
支持公安武警同工同酬
取代月入三萬香港警察
今日警察 明日公安
今日三萬 明日三千

雖然有啲唔清晰
但可以團結香港人依個民族

呀蛇抖抖 公安接手
同志們 辛苦了
支持公安武警同工同酬
取代月入三萬香港警察
今日警察 明日公安
今日三萬 明日三千

有圖！中国公安全面取代香港警察！

應該叫 香港人 頂硬上

鼓勵下自己姐

出左來未啊
要改你咪帶頭囉

推

現場叫緊 (近sogo)

五大訴求 , 缺一不可

TUI

現場可以試著嗌：
呀蛇抖抖 公安接手
同志們 辛苦了
支持公安武警同工同酬
取代月入三萬香港警察
今日警察 明日公安
今日三萬 明日三千

有圖！中国公安全面取代香港警察！

和理非點叫都要管

推上去

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

叫中國人加油會唔會比人打

叫加油打下氣都唔得?

立即雙普選, 實踐基本法承諾

和理非專用口號

Tiu

現場叫就有人跟

等樓豬去現場叫停

未出快啲出喇屌 怕咩 屋企人唔比你出埋話去唱k 帶件衫換 發完夢就跑走

啲人多到塞爆咗你老母個閪啦
邊到低落 睇過

撤唔撤回佢都可以直接送中 唔好咁天真

其實講咗好撚多次唔好嗌咁多香港人加油 但次次都佔絕大部分

制度問題，普選解決

仲有人叫「林鄭下台」SMH 🤦🏻‍♂️

5 big so kau
Quet yat but hor

間中嗌下姐 唔通嗌成日同一個口號咩

唔好咁多要求啦 加下油都唔得咩

原本覺得怪怪地，但有人輕生之後就覺得呢句好有用

制度問題，普選解決
五大訴求中，有普選先可以特赦義士！

香港人加油，對我來講係同香港人互相打氣嘅意思，好似打波咁要有士氣的

因果由國，容港治己

呢句真係冇問題 好多一家大細和理非

反而聽到林鄭落台就屌佢

我覺得其他口號會有意思啲

小小離地好似啦啦隊📣咁
去得遊行而家係自己落埋場架啦

Tui

呢個口號有助提升士氣，唔中意就自己帶口號

因果由國,容港治己

因果由國，容港治己！！！

民陣仲叫林鄭下台真係唔知佢想點🤷🏼‍♂️🤷🏽‍♀️
五大訴求，缺一不可！

五大訴求，缺一不可

黎唔到現場 大家加油

兄弟爬山
香港人加油冇乜問題，唔鍾意可以lead人叫其他口號

民陣算la

落去現場叫

政治問題，政治解決！
五大訴求，缺一不可！

係，之前有手足舉牌舉過
可以失望，不能絕望

人地鐘意叫咪叫囉
你叫返五大祈求就有人跟架啦

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

Tui bao la

一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!

佢都唔係現場

落大雨個感覺會好正

依家cctvb 播新聞
播親示威都係出 香港人加油

因為其他句子根本出唔到街

tui

天滅中共

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命
寧化飛灰 不作浮塵

立即普選 否則攬炒

求其喇

五大訴求 缺一不可

到時又會有人嬲豬，唔好啦

因果由國 容港治己
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

好多阿叔嗌香港人加油

屌你有本事咪自己出去叫人唔好叫囉 次次都咁講有邊次真係唔再叫

冷氣軍師收皮啦

同個就死嘅人講加油
想點？

一聽到叫香港人就反嗌五大訴求

因果由國,容港治己,義憤民誠

和理非係要跟民陣玩法 手足忍下

係咁嗌香港人加油同比d掌聲自己一樣咁尷尬

完左散左 唔好變淋病

大局為重 勿做豬隊友 亦不累街坊

準時返歸訓教

五大訴求呀

咁大雨點出呀😅

未散 未散 未散

五大訴求 , 缺一不可

TUI

打錯左個字

完左散場 唔好變淋病

大局為重 勿做豬隊友 亦不累街坊

準時返歸訓教

大把人出緊喎
如果因為大雨而唔出 想問你有幾堅決想要五大訴求？

利申係中環站

屌 現場d人叫香港人加油就勁大聲
叫光復香港 就無晒聲

我個邊係咁 人地另外個邊都有人覆

得樓主係冷氣房 咁得閒係咁推post

有出過去都知依句最能夠凝聚最多人
唔覺有咩問題

香港人加油夠簡單直接

係因果由國，容港治己

sogo 對出近本迫爆左, 唔好聽人亂講無人

五大訴求 , 缺一不可

TUI

點解唔得

push

大陸傳緊今日香港撐警撐中國，大家要諗辦法以滋識別。唔好俾CCTV扭曲事實。

好on9,叫啲有內涵少少得唔得

仲係嗌緊香港人加油

咁撚大雨大家支持下姐

銅鑼灣播無盡

一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

個個係到淋雨 怕什麼
出都唔出 係咪香港人呀你

我都想叫，但怕啲人唔識應

各有各叫啦
呢d咁少事

區政聯盟 正on9

室住係sogo 唔係好上到網

五大訴求 , 缺一不可

TUI

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
香港警察 吞槍自殺

香港人加油理論上黎講都ok嘅
但係個人黎講prefer叫五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命 同埋 黑警還眼多啲
通常嗌完就可以自己轉 大家可以係自己所在嘅區域試吓

香港加油

d呀叔呀伯好中意

自己帶頭嗌晒兩句

現場鼓勵下大家有咩問題

現場可以試著嗌：
呀蛇抖抖 公安接手
同志們 辛苦了
支持公安警察同工同酬
取代月入三萬香港警察
今日警察 明日公安
今日三萬 明日三千

有圖！中国公安全面取代香港警察！

梁天琦都唔識就死撚開啦，喺度指點江山

急: 叫口號「我要真普選」呀!!

屌你老母, 之前D人接受外媒訪問已經刻意唔提真普選,
依家佢地叫口號仲係到講咩林鄭林鄭林鄭下台下台下台, 究竟係唔係盤算住D咩利益呀???
唔該叫下「我要真普選」啦!!!
呢個先係最關鍵既訴求啊, 一定要畀全世界知道我地唔係純粹叫林鄭下台, 唔係純粹追究警隊!!
沒有真普選, 沒有真自治, 中共換一個特首之後, 香港人死得仲慘呀!!

我要真普選!!!!!
五大訴求，缺一不可!!!!!
香港真自治!!!!!

光復香港 時代革命

721811

五大訴求 缺一不可

一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

建立民主中國

唔係搞分化 但李卓人仲要出黎企隊頭貢獻世係為乜

你真係正一廢物
利申第一批入維園

哩句幾乜深度！
時代革命、真普選有意義得多。

我覺得叫呢句係代表咗大家對香港人既身份認同
都係一種抗議中國人、中國香港人身分既方式
如果係覺得叫太密 樓主可以自己起頭嗌其他口號呀

你理得人叫咩
你有本事出黎叫 個個實跟你

TUI？
屌你老母大陸拼音

屌 唔想聽到就帶頭講口號啦
會一呼百應

無內容加乜撚野油
感覺班泛民柒頭講野就住就住，驚死會清算咁樣

好多人未必上連登

各有各做

有人嗌有人跟咪得

dllm 你睇唔明就唔好話自己係香港人

[url]http://[8.18][/url]

五大訴求 , 缺一不可

TUI

根本每個訴求都有人嗌 只係香港人加油最多
我覺得無問題
但經過狗屋 一定要嗌黑警還眼

叫咪個d一味只係識香港人加油同林奠下台
五大訴求呀

未聽過勇武個時會叫香港人加油
呢句口號真係好難頂但又最多人講

出左黎先啦
其實落雨又有乜好怕喎

感動, sogo 叫緊, 巴打keep 住

五大訴求 , 缺一不可

TUI

林鄭下台仲有人講緊

即係香港人唔好加油?

唔好理條柒婆落唔落台啦

五大訴求 , 缺一不可

TUI

因果由國
容港治己

我嗌英文口號冇人理

寧化飛灰,不作浮塵

人地唔想叫咪唔叫 你想叫咪自己叫落去

612 721 811

今日係向全世界晒馬，點少得英文口號啊？

香港警察 狗屎垃圾

仲有咩林鄭落台
我地得五大訴求 時代革命 黑警知法犯法
還眼都可以

說服我
唔好就咁叫我唔好叫

你試下冒住大雨唔打下氣？？

都係打氣姐 有啲人入個維園入2個鐘
冇呢句打氣可能就走左

和理非遊行係嗌呢啲

太多真點和理非
目測光復香港時代革命最少人叫
香港人加油最多人叫

米撚再講 香港人加油啦屌
要叫就叫五大訴求 缺一不可

現場叫光復香港 時代革命嘅手足
有無頭腦清晰、口才好嘅可以大聲一路行一路分享下對口號嘅詮釋
唔解釋齋叫，唔明嘅人都係唔明
唔會一齊叫
咁好嘅機會output畀大眾
唔做好蝕

喺大原則上句嘢有咩問題

光復香港！！！五大訴求！！！

五大訴求無乜一齊嗌 香港人加油就一大堆

其實有人帶頭就有人嗌，巴打可以做帶頭嗰個

無用的 頭先係灣仔金鐘都係得幾個嗌
有d人有潔癖

去現場叫

個人覺得香港人加油同林鄭下台都唔好嗌咁多
有時啲人嗌嗌下變咗林鄭加油
不過民陣搞嘅其實預咗

又叫香港人加油，又叫香港警察知法犯法，調轉咗就樣衰

香港人加油真係聽到都尷尬 人地遊行示威係嗌口號 唔係去打氣 早前外國人都直接指出 你地要同人講你要乜野 而唔係單純屌乜野 你嚟遊行唔係做啦啦隊呀

個人認為好攰辛苦時聽到幾激勵丫
想叫其他咪自己帶起 實有人跟

太早了

你咁講
香港警察 知法犯法都錯啦
全港最唔知法既就係佢地

不如改埋叫
香港警賊 搶燒劫殺 啦

點解唔得？